有公司搞「白色恐怖」，傳6.9-16期間不可請病假，秋後算帳

有冇人既公司有搞呢d小動作？

呢d垃圾公司唔做都罷啦！on9

有醫生紙你咪試吓抽後囉

勞工處見

香港一定會 垃圾公司

push